[強烈譴責］暴徒颱風 衝擊香港 破壞經濟

本人嚴正要求
暴徒颱風立即撤離香港，比一眾盡忠職守返工大過天嘅職員可以繼續返工

大家都唔好比暴徒颱風嚇到，應該繼續留守係公司上班，為香港經濟出份力，證明你哋唔係口講愛國愛港，請你哋用行動去表達

同時，你哋繼續上班嘅精神一定可以打動到暴徒，令佢生生世世都唔敢再黎香港，搞亂香港經濟，影響個班香港人生計

譴責暴徒 你我有責

希望各位可以學下周生

頂
又又又開錯台
今次應該開去創意台先岩

有無人識佢
叫佢勤力啲打風都咪撚收工

暴徒亂港
會為香港帶來前所未有嘅衝擊

以下附上暴徒衝擊香港惡行

比掟磚可恥百萬倍

比起立法會外嘅玻璃破壞程度難以估計

比起開下滅火筒/水喉，暴徒直頭黎個大水災

比起破壞警車，暴徒係無差別連校車都唔放過

推到周生同事上黎講下周生今日係咪留守公司啦

推

譴責暴徒
你我有責

強列譴責韋柏衝擊香港

直頭係反中亂港
破壞香港經濟

相信周生咁熱愛工作
佢一定唔會早收工

周生真係好勤力

愛國愛港愛上班嘅你唔好中計

周生一定會留守到做好哂野為止

周生嘅同事快d上黎講下
等我哋表揚下周生啦

我見到好大隻豬

颱風收左外國錢搞亂香港

個垃圾廢青風一定想搞港獨
要求出27軍去香港對天開槍
用武力鎮壓反中亂港既颱風

你睇下個颱風係邊道吹黎
點睇都係外國勢力
所以大家唔好比佢嚇到反中亂港
要緊守崗位，保法治，保經濟

強烈要求解放軍到港鎮壓暴徒颱風